陳雲：城邦論Plan C係美國主導，親美離地

陳雲：城邦論除了Plan A，有Plan B，也有Plan C.

Plan A 是香港人為主的香港城邦論，Plan B 是大陸人為主的共匪城邦論，

至於Plan C，是美國主導的美國城邦論，以普世價值、開放本土為主，在戰亂的時候美國佔領香港，並且吞併大陸縣市，但無華夏文化內涵，一切離地親美。美軍入香港的時候，甚至會縱容所謂暴徒來破壞博物館及文物建築，好似美軍攻入伊拉克的做法一樣。

目前，《蘋果日報》開始假借街頭行動來攻擊城邦論是港獨、暴力社運，目的就是要洗腦，令它的讀者先入為主，到城邦論克服障礙而成功推廣的時候，又遲了三年。

我提出反雙非和反水貨賊的時候，親美的傳媒及左膠不斷誣衊我是黐線佬、精神病，這已經阻礙了我的言論推廣，遲了三年。香港一般人非常愚昧，他們不知道，將政敵誣衊為精神病、癲狂人，是極其卑劣的手段，是蘇聯法西斯爭取採用的手段。然而，香港一般的中產竟然毫無警覺能力！

座上客又有新話題！

乜Plan都有咪即係買大包圍

實中架喎戇鳩

習近平自己都就快帝位不保，陳乙己想做國師美夢成空

國師行得太前